妙齡女墮崖 同行男友人竟稱「我要返工走先」

澳洲陽光海岸23歲女子懷利（Sarah Wylie），上周五（27日）應一名大學男同學邀約，一同登山。詎料初次約會竟成噩夢，懷利不慎墮入山谷，男友人竟然拋下一句「上班要遲到了」便急急離去，最終懷利由另外4名行山客救起。

懷利與男伴相約到玻璃屋山國家公園（Glass House Mountains）的汀伯喀登山（Mount Tibrogargan）登高。期間她不慎踩到鬆脫的石塊失足墮山；她反射性抱住一棵樹，惟手部卻遭樹枝嚴重劃傷。

所幸事發時現場恰巧有4名行山客經過，其中3人為消防員，立刻施救。懷利的約會對象眼見有人伸出援手，在消防員替懷利急救時指自己「上班要遲到了」，便獨自離去。事件引發網民熱議，懷利對此大感驚訝，同時呼籲群眾捐款予澳洲的緊急救援隊（SES）。懷利在上周六（28日）接受手術，手上縫了多針，並無大礙。

事後，身兼攀石家的木匠尼克（Nick）邀請懷利一同登山約會，但礙於傷勢，懷利暫未能參與戶外活動。其中一名救人的消防員再次拔刀相助，向他們送贈演唱會門票。尼克則保證，要是懷利在演唱會中摔倒受傷的話，自己絕不會丟下她離去。

要返工, 不了

連登仔 ？

need to work, noed

條仔一係唔鍾意條女，一係本身有亞氏保加症果啲病

要返工，不了

返工重要過女人啦

比我都會返工，等陣比老世屌就唔好啦

海外巴打

抵死 臭雞快d死

可能係條女見到消防員濕曬
叫條仔唔洗理佢果D

咁你返唔返工呀

殺人不遂

陳豪賭一場原來係澳洲巴打

下次再約啦...我要陪呀媽飲茶

google 過條女, 正常樣

連登仔嘅正常樣……
我都係等圖算

點錯相喎師兄

咁你可以唔睇樣 睇下d字

你睇下我地啲事業心幾重丫
男人事業線唔夠來唔緊要 我地仲有事業心

外國: 指自己「上班要遲到了」，便獨自離去。事件引發網民熱議，懷利對此大感驚訝

香港: 指自己「上班要遲到了」，便獨自離去。事件引發HR熱議，大讚事主有承擔

返工根本係最重要既事

個標題講到好似跌左落去無人理，條友自己走左

冇啦啦有個尼克彈出黎既？係四個行山客之一？

要返工
不了

男既要上班
女既又要上班

睇標題以為係香港發生

唔係掛

阿nick係邊個黎
突然彈出黎溝女

尼克係邊個

拔刀相助

條仔:返工牙 不了
條女: 食自己啦 son of a bitch!

好奇？

要上班，不了

條女應該好靚喎 個個救完佢之後又想約佢行山 又送演唱會門票 仲話下次再跌親唔會dum低你咁

上進心!

鬼佬有一部分又真係唔太追靚樣, 樣過得去會睇性格

岩晒港女要求 洋腸+返工

迷之nick

面試新FAQ：你覺得係咩情況下你需要揼低受傷嘅女性朋友走先？

一陣番工，不了

行山返乜工，大話黎

澳洲果然多white trash

要返工。。。不了

邊位巴打？

都急救緊啦
又唔係醫生
要番工，不了

登高

要「民主」定要「返工」？

Gotta work. Sorry

不sir 真人

nick 係狗公

要是懷利在演唱會中摔倒受傷的話，自己絕不會丟下她離去。

去演唱會都假定佢會跌親

nope

老細: 條女跌落山就唔駛準時返工?

不了, 要返工

會做運動既女仔，原來鬼佬都會爭住約

Who is Nick

最後個段噏乜鳩
Nick同消防員係之前個四個其中兩個？

條仔 sick play
你代入下就明
救人搞完一大輪
返到去見老闆

條仔：
老闆聽我解釋先，頭先我朋友跌左落山，所以.........

都有人救緊啦講到條仔見死不救咁

篇嘢好1999

今次真係要返工,不了

睇標題以為香港

返工個位係邊位巴打

好笑

瘋自在山坡高處食雪糕
㩒住那美女進行强暴

咁認真啊上面位巴打

澳豬

澳洲Nick我剩係識

死全家

實際上佢企係到都無用
就好似老細開會但你個人係到